餐廳啲野太難食，埋單嗰陣可摸耳拎走啲Tips

你係食客定員工？

食客
加一完仲要收tips未call食環佢執到

乜香港要比tips既咩
平行時空？

碌卡避tips

碌完卡係佢個兜度拎返啲錢

乜撚嘢可摸耳
點解咁都冇人屌
每次睇到呢啲垃圾字都即刻火起

做生意包好食咩

唔好食咪好似隔黎個post等執囉

等睇囉

咁你埋邊等啦下

一直都埋緊 係你衝出黎刷存在感咋嘛